「突發」肺炎疫苗成功率94.5%

冇事啦！多謝侵侵！

美國咁快間間廠都話有新野

Yeah 香港要全面用大陸疫苗

幾隻疫苗任你揀，不過香港都可能係打大陸疫苗！終南山話效果差唔多

睇死港共會買祖國貨啦
美國貨講到識飛都唔輪到香港人用

90% 92% 94.5%

而家流感針都係外國廠多，唔知肺炎針會點

等下間藥廠話98%

支那：我知用咩no.了

終南山話支那疫苗都係一樣
梗係啦 copy and paste呀嘛
支那人抄襲翻版就最耍家

可能好似bb嗰啲疫苗咁

政府免費畀你呢度係強國

但係自己可以出去私院打